點解街邊果啲收cd支那狗咁鬼多？

就嚟多過7-11,要掃佢打去咩部門？

屌你老母留名！

漁護處